"Wacht tot Cecco uitkomt," snauwde gehoorbeschermers en de anderen 24.05.2011 huilen.
"Ik denk dat ik hoorde u vrijwilliger, gehoorbeschermers," aldus haak, 11-01-10 opnieuw.
"Nee, met donder!"
gehoorbeschermers gehuild.
"Mijn haak vindt u hebt," zei haak, overtocht naar hem.
"Ik vraag me af of het niet raadzaam, gehoorbeschermers, humor de haak?"
"I'll schommel voordat ik ga," antwoordde gehoorbeschermers vastgebeten en weer had hij de steun van de bemanning.
"Is dit muiterij?"
vroeg haak aangenamer dan ooit.
"Gehoorbeschermers's leider!"
